科大CIEM交流區

有冇人CIEM MSc會defer? 下年要做master project,好驚會defer